中華人民共和國萬歲！

老衲- = 狗

✋🏻✋🏻

屌屎忽！！